假Updates for Samsung軟件成功上架 引千萬人中招

Samsung 是智能手機市場一哥，可能因為這個原因，騙徒睇準了 Galaxy 手機用戶人數眾多，竟然製作了一款名叫 Updates for Samsung 的 Android 軟件，並且成功在 Google Play 商店上架，這個並非由 Samsung 提供的軟件，縱使有數百負評，至今已經有超過 1,000 萬人下載。

網絡安全研究機構 CSIS 的分析師 Aleksejs Kuprins 早前撰寫文章，表示 Updates for Samsung 雖然沒有惡意程式碼，但就會會引導用戶前往充滿廣告的網站，而且還會以欺詐方式，遊說用戶付費下載系統更新檔案。Kuprins 已經向 Google 舉報，要求對方將軟件下架。

Updates for Samsung 軟件宣稱提供免費或付費下載 Galaxy 手機系統更新檔，不過網站不但充斥廣告，免費下載更限制在 56KBps，而且通過中途斷線迫用戶下載 34.99 美元的高級軟件包，以更快的速度下載。

要智力幾低先會中

唔睇publisher 就download?

google play啲把關

中招應該都係蠢到仆街
整APP個到無寫間野係SAMSUNG,同埋點唔經OTA要你上PLAY STORE
三叔又唔會有BETA版比人玩

an俠又嬴

幾on9先會當1000萬下載做1000萬人中招
1000萬明顯係刷出黎

有無諗過蠢果個係你

智商預左架啦

唔好拉全世界落水啦 係你咋傻鳩

明明陷阱處處都推到落用家智商

好刺激 好多考驗
自己冇中伏又有得上黎認叻